關於過期催淚彈，記者應該咁問

話，發現警方發射左好多過期催淚彈

警方要唔要否認。

如果傳媒朋友夠團結就佢唔答就個個都咁問一問題，如果佢一直唔答，咁就可以廢左佢個記者

係囉有證有據做咩問佢有冇
應該問佢點解要發射過期貨

呢個方法唔錯

今日睇佢記招
佢唔敢認 又唔敢否認
只係不停loop跟廠商使用方法
廠商已test過無問題, 自己唔洗做demo
完全迴避左過期既問題

今日問佢發射左幾多粒過期貨都無答

同佢一直唔答，就同佢講

竟然你地一直唔否認，公眾係咪可以理解你地默認使用試過催淚彈

到佢否認就拎相，拎證據入佢

認就先問佢有咩額外傷害

推

宜家就係要假定佢有射

比機會佢否認
佢死都唔答
就假定警方向公眾默認有用過過期催淚彈

再問佢要唔要去否認

傳媒真係要團結
第一題就問
仲要剩係問一題唔答 唔滿意
大家唔舉手

就算佢點名，一係唔問，一係重覆要佢答左個問題先，加多句，如果你地唔答問題，我問黎做乜呢

唔舉手佢會點名叫人問
好似今日個女人咁
會叫CCTVB同SCMP問問題

所以要團結 起碼要迫佢答
各有各做 冇意思

果條閪女人，樣聲格都衰過人

可唔可以直接用iPad之類show圖
等佢地無得唔清楚 未有資料

唔好講「過期催淚彈」，試著講「山埃彈」、「毒氣彈」

push

大家要繼續舉手，但係問返同一條問題

宜家就算cctvb都尖銳

退一步講，佢成日30-50分鐘，紅媒都唔可能問得晒咁耐

有冇記者print埋圖拎去質佢

唔肯正面答咪不停loop
有人肯做就得
就算CCTVB 佢地 d問題都ok
今日 經濟日報都
反而 Cable 成日唔到肉

我反而想知 佢地播唔播得片
播東方記者果日段片 已經夠正

其實民同埋，民間記者會應唔應該指控警方唔同既野，每日一樣，或者前一日警犬唔敢答既野，助攻比記者去到四點鐘，比機會警犬澄清

好明顯要日日問

同埋民間記者會應唔應該指控警方唔同既野，每日一樣，或者前一日警犬唔敢答既野，助攻比記者去到四點鐘，比機會警犬澄清

。

up

推 啦

播片得部手機仔 難搞啲

推 記者要睇

我都有留言, 叫個台灣靚女記者帶返口罩面罩, 我話黑會丟過期催淚彈. 作為一個戰地記者, 不應冒那麼大風險丫

攞埋粒過期彈殼去記招，佢否認就即刻攞出嚟問佢咩嚟

89 和你飛 燒衣紙
810 黃大仙 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

差佬推倘話原廠試過哂唔洗再試. 咁原廠有冇試過用過期貨先.
記者都唔識問

一早要咁做

yes, 死八婆

比美國佬呃咗囉

建講我地主動聯絡供應商
問佢地過期催淚彈重可唔可以使用
如果唔用得 就可以拎住封信send比所有記者煲大佢